開學揀位坐,點樣先可以避免同freerider一組

通常坐埋一齊都會一組，點樣先可以避免同呢啲人坐?

Mk仔=freerider

通常山頂位就最撚多freerider既, 坐第一行喇

同靚女坐

自己一個做gp pro

同毒L坐

Smart

自己做左freerider 先

正解

自己坐角落，等tutor幫你分

通常你就會入最毒一組，最毒等於勤力

令自己都成為free rider，咁就冇人fr到你